世界第一座「浮島國家」，計劃2022年在太平洋建成！

該項目名叫「浮島計劃」，該島的居民將不受政治和貿易問題的影響，還有可能收留因氣候問題而失去家園的難民。

原文網址：

有冇可能「不受政治和貿易問題的影響」